BNO 新戰線 急入

小妹住London 咁睇開好多呢度既英國人都好欣賞我地香港人堅持自由民主行左咁多次 佢地講如果Brexit唔通過既話佢地就會學香港

有見及此，我地可以幫佢地一把 香港人全力支持脫歐 希望佢地會用英國人既身份逼英國政府介入

我地有咩可以做？

可以搞文宣 遊行舉牌 話香港人全力支持Brexit 博大眾同情

都係個句 佢地脱歐為左不收容難民好難收留我地
利申: 只係BNO不是BC

後生無 但老個堆同埋英國小城市都仲好唔鍾意immigrants

Nah
唔好干涉人地
Brexit 係英國只係一半人支持
會得失另一半

難民點同香港人

收啦一毛
BNO算國民一種
佢係有責任解決問題
難民佢冇責任收

唔好溝埋黎講

現實d 講， 英國人點會想無啦啦有300萬人湧入英國

Don't take side at the moment

咁當然係 但主要反對個堆就係brexit個堆

得罪講
英國經濟有幾好心照
如果平權
一班冇美/加籍但又有一筆資產既高中產、專業人士過去
英國冇理由拒絕

而且仲可能得失埋歐盟

咪係 德國都八千萬人

Tom 啱啱再出聲

現實點會真係有300萬人過去

Yes
所以除非係主流民意
唔好亂來

好多廢老好 racist 又反移民㗎

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

政治難民

我知我個諗法未必一定work 但大家入黎集思廣益 幫推

BNO有冇機會比97前冇拎既兒童拎返?

係唔只
有d話有繼承權
成家一齊去

我地搬過去係拉高GDP per capita
中東係拉低

香港係高級人種，有錢人，英國系統直接培育，入去住仲帶埋錢

難民唔單止冇乜經濟效益 仲要重福利負擔

結論 收一個香港人好過三個難民

我估100萬都唔會有

有BNO個啲都唔細，成家立室有事業嘅根本好難走

係英國做野既歐洲人仲多
所以佢地先想脫歐

唔得罪啊 好過上面一開口叫我一毛先

但講真個句你認為個班高中產唔對路真係唔搞投資移民咩
有錢就點都走到
就係英國經濟差養唔起先怕班香港人過去搵唔到工又拎綜援
咁同新移民落香港乞人憎有咩分別
你點保證班港燦去到一定會搵工
仲有英國税率幾高都咁窮
除非開條例話有大學學位以上先收就唔一樣
係阿貓阿狗都拎住本BNO就得就真係得罪講句慳啲啦

最好揾到英國明星/名人支持
十年前啹喀兵咪取到

push

ok

依家投資移民要好撚多錢中產都未必afford到

Push

一毛你老味
一仙都冇收大陸錢
我冇去過大陸 唔啱聽就話人

你點證明你過到去一定搵到工有屋住唔洗拎政府綜援做難民？
你證明到300萬個都一定不是難民你去遞proposal囉

向外宣傳下香港人質素

你講到咁高級有錢
一係直接投資移民一係你去留學去搵工
點解要兩手空空要求人收留我地

咩叫兩手空空嗰D東歐難民就真係喇

我兩年前做過research
你買間屋1000萬港紙你可以全家移到
咁你又話好貴又話自己有錢
英國政府表示即係有定冇...

咁你有咩帶過去保證人地實請你？
全300萬人英文母語？有專業資格？

推

平權就係拎返應得嘅

走去搞投資移民留學搵工重係咪平權？

要有條件 好似話住五年先有bc 但就免工作學生簽證咁

有咩可以做

諗深一層，300萬人如果個個想去，呢10萬個簽名，1早簽爆啦，根本平權實際上影響唔係真係好大，而且係利多於弊

佢肯 就大地香港人過去開公司 就大把工作機會

聯署咗先呀

其他嘢再慢慢傾

快d入嚟簽名喇

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs

依十年收咁撚多蛔唔見佢地出聲

當年係你想做中國人咋我唔想啊

97淪陷嗰陣太細個 咩都做唔到
宜家最後生嗰批BNO holder 都22歲你地想唔想企出嚟為自己爭取一個未來

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔計學生年代做夠5年可以拎settlement BC
但原來話題話要平權
我有家人是這樣拎左BC 所以我對平權覺得機會好微
但激親樓上大家我收皮先

搞文宣支持brexit 但有巴打話會得罪remain既人

Agger

做咗最簡單嘅先 簽爆10萬

唔緊要大家香港人一條心共勉之

投脫歐個班人實好多異議...佢哋覺得啲移民搶曬佢哋啲工

Agger 支持brexit 會成個scotland 嘅支持無曬

咁改做宣揚港質素，唔會造成社會問題

英國有一半人反脫歐，起碼同個蘇格蘭都想留歐，你唔好以為識幾個英國人就可以代表哂所有人聲音。咪on9搞好自己香港先啦！咩都未贏就學幫人。

好多低學歷低技能英國人唔識分，佢哋可能連香港歷史都唔多熟。所以真係要搞一搞啲文宣。

300萬係22年前bno 登記者數目
有部分人已經死左
就算未死 30歲以上個咋真係有bc 就一定會去英國?
有效bno數目都只係十幾萬
300萬呢個數誇張咗啦

真係會去咪最多幾十萬人

如果願意比bno攞bc
要求係要我地移民嘅地區係三線/未開發city 十年內唔比移居大城市 咁英國會賺

Yes
仲有EU

啱 好多人有其他護照

有咩幫手做

因果由國, 容港治己

一係可以話香港人支持英國自由民主價值

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

其實我諗好多人都唔介意
英國稅照交 10年唔拎福利都得

依位巴打心水清

叫佢地幫手畀BC 香港人
我地全香港人過嚟撐brexit又點話

10年唔拎福利唔得
醫療好重要

文宣
要打twitter戰場
短期內組織去英領集會

唔好掂brexit 呢舊屎
英國社會喺brexit 係好分裂
支持邊一邊都會得罪另一邊

幫手係外國平台文宣
炒熱呢個話題佢

咁唔攞佢d救濟金

補充
係bno 平權
唔係brexit

同埋有啲已經上咗岸。不過真係需要個數字先知可行性有幾高

小心唔好亂玩脱歐議提

仲有BNO嘅人最細都有22歲，大學都畢業，至少一半人有高學歷，係專業人士，點會拒絕

態度咁差
一嚟都屌人一毛

但好多英國人其後唔想脫歐 特別後生嗰班...

集中宣傳港人質素，支持普世價值

有基本經濟能力，守規矩，唔會造成社會問題

政治嘢唔好提，避免得失英國人

同埋首先要推爆個簽名佢

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs

同埋有一咋人英文都唔識
低學歷低競爭
真係話過就過咩

係不收容拿福利既難民，如果香港人拿錢去投資，例如5年內唔拿佢福利，未必會反對。

30歲無車無樓無女人
但我係專業人士都叫有份唔錯既人工
過到去預左唔會搵到香港個人工
其實隨時都可以技術移民去台灣
但我真係好愛香港

你跟本唔撚明難民同BNO既分別
難民係你要接收，然後重要比錢佢用
重要有異心
BNO你接收完，佢可以轉為生產力
你由你角度 覺得移民完唔洗做/好似香港咁既hea住返工有錢收既話
點講都唔會講得埋
你轉咪轉唔轉咪唔轉
但好似你咁
乜撚都未落實就吹晒風話呢樣唔得果樣唔得
我覺得你好撚失敗
又或者你根本唔捨得香港擁有既野，但又想有英藉
我就算去英國鋤泥我都去 有咩問題姐
都係自己由零開始buildup

寫撚到明bno 轉bc 既事十年都唔可以拎英國任何福利又點話？

香港人絕對唔係攞福利既蝗蟲

呢個都可能會work，因為佢哋三線城市宜家好多年輕一代如果學歷高大部分都搬曬出大城市。倫敦人口急促上升，但細城市淨翻啲技能同競爭力比較低嘅人

味係，我地係香港人，唔L係蝗，有錢有技能，又咁L鐘意返工，個政府咁pk都忍左22年！本來繼續忍落去，點知出左個港獨之母，咁可以點？

bno 係撚國民

政治正確黎講, BNO本身就係British Nation

我都唔明點解英國佬 97直到依家都唔肯俾bc香港人

專業人士係英國都搵唔多

一個大學full prof 都係講緊£60-80k 一年 扣埋pension, NI, tax 可能係3-4k一個月。香港一個assist prof已經講緊上面果個價

呢度做個trademan都賺得多過一個專業人士

bno簽唔簽得

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

係海外國民

東北部表示冇問題 同隔離五六十歲既鄰居好fd

其實唔係個個英國人都支持Brexit

你識唔撚識英文呀?
national咩意思呀?

做收銀都去

投brexit 嘅人就係反對新移民的人

同意，當年 “卡玫倫" 搞公投都只係 緊緊 51.9 % 對 48.1% 極微通過。

其實會同情香港人支持平權嘅多數都係投remain果班啦

咁我地BNO人都要主動訴求失得架！最好搵議員組團去英國

人以群分
我住倫敦大約兩年冇聽過身邊朋友支持brexit

加上你一方面要求英國趕走所有歐洲人
另一面叫人收留你
邏輯上點講都唔通

Pls sign for BNO given to BC

知唔知點解d 人會投brexit?
教育程度越高，越多人反對brexit
大城市反對比支持多
人地反對新移民，你走去支持咁到底你係想唔想去

你知唔知法國幫英國哽左幾多難民？
主要係唔想收東歐人

同埋香港人均資產同GDP爭幾撚遠？

Research多啲先鳩噏Ok？

其實佢哋唔係咩好人，不過佢哋有必要履行歷史責任

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Bno係咪英國出世英國大？

可唔可以叫local簽聯署

倫敦本身就係全英國最diverse, 最liberal嘅城市，差唔多成個倫敦都投remain，靠北啲城市就係一個完全相反嘅景象

簽得

Yes
稱不上主流民意

大家會好似你咁諗當然最好 好理想添
咁你努力去爭取啦 btw我唔係香港返工有外國居留權
我就係你所講咁自己出左去闖
可能你地之後會話我逃兵
首先要提條件而唔係叫議員爭取下就得

你都話唔會講得埋係要繼續拗

咁快撚d攤開d錢叫人收留你

咩immigrants咁難聽
係前殖民地公民

有效係十六萬幾

啱

唔知有冇get錯，但格離po又話咩抵壘係用脫歐做籌碼迫歐盟收容香港人？我唔會話自己係難民，但驚搶到英國人飯碗

利申 bno

Pishhhh

brexit班人係反對新移民㗎
好難用brexit呢個point做切入點

反而應該宣傳比香港人去偏僻地方落地生根 因為好多人話倫敦full晒，冇床位車位學校位

都應該宣傳香港人好中意返工：
1 poor remote town+3.5M HK immigrants+10 year
= another London

對佢地嚟講係

最細2x
簽咗先，唔好係咁ban

你未訓醒？

齊上齊落去偏遠落地生根又囉BC

York -> New York

Hong Kong -> New Hong Kong

痴撚線 , 唔好睇得移民咁容易決定啦 , 你估去旅行話走就走咩 ! 個爛鬼BNO 變做BC , 祗係還返欠我咃既野 , 我屌佢老母英國政府97前我哋白食你無貢獻架 , 你夠撚膽變BC要訂條件又咩住二三線城市又當我難民咁吖 , 我反撚完港共我就用盡全力對鳩你英國狗 , 仲以為我地會拎晒全幅身家過唻益你無撚贛鳩啦 , 要移民你排隊都未排到你 !

仲有英國有大把李+x 既資產 連3台都有 等佢起個新香港 香港人去到個邊都要幫佢打工

唔喺想潑冷水，你嘅logic出咗問題

係出post都只係想集思廣益 想搵一個方法令英國大眾care

人在英國做緊幫緊手，唔撚使你提
睇住Skynews講Brexit屌緊柒你

一班兄弟努力先令到Tom Tugendhat出聲
今日The Sun都出聲

而家幫緊兩家人Invest property in Birmingham同London

無10m代表無錢？
香港有物業嘅起碼5-6m
請問東歐/中東去嘅有無呢個數？

我冇咁講過
BNO轉BC可以
班人去到英國保證綜緩唔拎
set到呢條規例我覺得係有機

好撚大問題 , 佢畀就無條件畀 , 唔好撚要BNO求佢 , 唔好撚影衰香港人 !

嘩有埋相好撚勁 （照稿讀）
你同我屋企人同行
咁兄台你順便去果邊搵議員幫下BNO既大家啦
你咁有希望唔再撥你冷水
聽講日日講下再加少少努力同腦電波 夢想係會成真

平左權先唔會湧入去呀傻鳩
有passport我咪慢慢係香港做港豬有咩事先走人
就係bno無居英權啲人先要去坐移民監

邊個無事會想放棄自己係香港既一切

如果BNO真係可以轉BC, 我會在香港工作到退休, 再拎舊錢過去搵個細TOWN買間屋, 做下D小生意, 都無所求了

同意

不要說推
試著說
8.18入維園

如果可以爭取到BNO平權，能夠保障到香港人.
任何方法 我地都應該去試.

你要諗全面啲，點解公投brexit 會成功。
Boris Johnson 喺乜人。
你諗清楚，如果要BNO平到權，就喺要敦促UK正視BNO權同人權。

Tom Tugendhat你Search下人地係邊個啦笨柒仲揾議員

屌你真係唔識架喎，為拗而拗

你慢慢自High

多謝指教 可以用人權同英國殖民地歷史做文宣？ 有好多人以為英國只係租借香港 但事實香港九龍係永久割讓

我哋只係政治難民
唔係難仔難民
我哋會對英國有貢獻嫁

Wembley

有group做緊了。留意telegram嗰邊。

我覺得平權嘅切入點會係英國國籍法、種族歧視、人權等等，但搞人地個brexit真心唔支持，始終我地唔係住係果邊

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我知啊 前日出聲個個嘛
上面其他樓有人講議員咪講左議員囉
係要捉字蝨 咁你繼續搵佢代你發聲啦
撐你會圓夢又要唔高興

IP都唔使check，得閒飲酒

新香港

雖然我都好想BNO可以移民係真

但現實d諗
你咁諗同中國人黎香港既心態係一樣

呢個好
功力唔夠推到有人整文宣出嚟

想比十個正評可惜我係個P牌仔

中共都出哂聲話唔想bno平權
d三毛好驚bno post

1. bno應該冇300萬人咁多 個數字都過左22年
2. 平權後唔會所有人都去英國
3. 脫歐後推canzuk 到時平權 英國壓力唔會咁大
4. bno人同中東難民唔同 兩樣野唔好講到一樣

中國人黎香港惡好撚多

搶公屋搶綜援仲大大聲呢度中國地方我想點就點，反對香港普世價值擁護共狗。

仲賤撚過難民

一平到權，大把過期都狗衝續返啦
到時肯定唔只十幾萬

『薪火Post』BNO續期資訊(52) 英國國會之你抵壘未

人地經濟點樣、脫歐有幾煩
都唔影響佢對中央聯合聲明既責任
唔影響佢要對既國民負責任
香港出現人道危機，佢就要出手相救
依家唔係佢主唔主動，係我地要求佢出手

想整上面絲打講俾塊爛地香港人玩simcity
20年後就係另一個London

求高手幫手

經濟用住呢幅先

可以行新Visa Category or 抵壘政策

完

邊有300萬bno holders

你自己覺得你係難民咋 , 唔好拉埋其他人落水呀 , 去到成世抬唔起頭對住鬼佬你無野下話 , 無條件獎BC 係我地既權利 , 畀就畀 , 唔畀無問題 ! 你唔搞個BNO全民公投你唔好代表其他BNO持有人去傾咩 .

睇清楚先
我話3百萬誇張咗
但我有話得十幾萬人會去英國?

只是希望英國人都係咁諗

有得簡 邊會有人想同外人分享福利

可以話我係現實 或者消極邊個唔想係真

你個時一係唔好畀
畀又要分人民做幾等公民
係歐盟黎講已經唔太啱規矩
而家元朝分四等人呀?

連英國本土人有啲人都係咁諗
認為有義務
英國唔同香港
有權把關畀邊個/用咩方法比佢入英國
唔同香港呀豬呀狗都入去搶福利

呢條戰線唔到香港人開
只要美國推人權民主法，普選之後，英國見情況樂觀平權機會就大增
如果香港今次輸咗，英國人理你都費鳩事
人地推平權為咗係香港拎一席位(透過公民數量），而唔係想你地去做難民

不要做失敗撚
我地而家同港共中共鬥緊，怕失敗就唔會行出來
咩戰線都好，有利既就做

簽左先再講！

換句講，即係英國預期美國干預香港民主進程
轉入新里程，如果唔行動，利益就歸哂美國
英國會突然係香港事情上變咗啞仔
要一齊分享利益成果，最簡單就係平權

twitter / Airdrop 戰線

長者 / 藍絲戰線

你覺得嗰班蠢到會無可行方案之下投脫歐嘅廢老廢中會知道香港人係識講英文同接受過高等教育嘅咩?

BNO加油BNO加油BNO

加油！

PUSH

呢張整得幾好

我地有錢有學歷 去到其中一個市都可以變成香港一樣

其實depends on 香港會點行落去
你話如果變新彊 我游水都游過去

如果今次輸咗3年內信用系統ready就真係玩完
香港下場應該仲慘過新彊

搵人改下
Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks rank 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic, industrious. We want to contribute to society.
6. We respect the rule of law because this is taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

5. Hong Kong people are pragmatic and industrious. We want to contribute to the British society, and we are willing to assimilate.
6. We respect the rule of law because this is the intrinsic value taught by the British before 1997.

咁樣會唔會好少少？

好

幫幫手去reddit, twitter, facebook share, 等多D人簽
Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic and industrious. We want to contribute to the British society, and we are willing to assimilate.
6. We respect the rule of law because this is the intrinsic value taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

睇漏左仲有好多野改 等等

過四萬了

境然學番香港

後生個堆支持Jeremy Corbyn 個個仆街socialist

所以就算政府點衰堆後生唔行出黎 除左話要Remain

推！！！！！！
我地政治難民，有錢有技術點解唔收:0)

We are not burden but treasures

Hinge it

Hongexit

咁你仲覆嚟做乜 都話唔會說服到 你個mindset都幾得意
越睇你個款就越似 自己咁辛苦拎到外國pr
見到有人幫香港爭取 覺得好撚唔抵咁 有冇搞錯呀 自己咁辛苦拎到 人哋就不勞而獲

支持英國脫歐

樓主高質post 必推

811

仲有好多人未簽
入去叫人簽or share 俾UK residents

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

最好唔好講人地國情
如果講脫歐
起碼冇一半英國人支持

可以講香港人全力支持英國人爭取自由民主 咁兩邊既人都唔會得罪

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

你班連登仔同我簽曬佢呀 唔好同我講全港得40k人上連登呀

//Steve Double, a Conservative MP, said he would take the petition from the campaigners in Westminster and try to place it in front of Parliament.

He said: “I think now is very much an opportune moment if ever there was an opportunity to make the case it is now.

“Both with events happening here in the UK as we are planning to leave the European Union. We are reviewing our immigration policy.

Demonstrators from Hong Kong, who hold British passports, have demonstrated in Westminster in anger at “Chinese nationality acting over our status”. Campaigner Ling said: “We were born in Hong Kong before 1997, so our only nationality is British.

“We don’t accept Chinese nationality acting over our status. We are British.”//

移民去外國就跟人規矩啦
將外地變做香港 咁同啲蝗有乜分別

推到平權

未續bno呀

50000

823晚約定你

放工一齊手拖手

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

英國求其畀塊地我哋都得 我哋建立新香港

千其唔好 我係英國做嘢嗰陣 啲local成日為Brexit 鬧交 基本上workplace都分左兩邊 (英國都好多藍絲經濟撚)

我地係為自由民主 正路所有英國人都支持 (brexit都係投票出嚟) 你咁搞只會失去一半英國local支持 人地自己會處理自己嘅事

現實D人，共產黨點會想比真普選香港人?

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

如果1984英國企硬唔比支那吞併香港
今日駛乜要BNO平權
唔好Blame the victim